火神山最後一名患者出院！全國連續七天無新增病例！

全民靠念力抗疫 咁既飛機改圖都可以上微博熱搜

E句說話係點睇都得架wo

最後一個患者出院...

之後所有人直接槍決

念力抗疫

第1-10日:起醫院
第11日: 起好左集中營(連病人)

入得火神山 有活命走 大陸狗都唔信喇

外國不停新增病例
佢同我講個源頭竟然冇事？